[遍地開花] 召喚天水圍人！！！！

唔講咁多，去圖！！！！！！！！

呢位巴/絲打手字都幾衰
不如競猜下男定女

1.27 男
1.69 女

68%係仔
32%係女
唔係仔就係女

年輕人，天水圍係超危險，你知道屏山係邊，
小心D呀

返屋企見到唔犯法掛

天水圍好似本土派票倉

要每個人都知道香港人唔會就咁低頭

我都好想大家知道
U r not alone

係眼見既口號
喚起我發夢時既回憶

有心人,你地知做咩啦

推

大西北又贏！

上次個牆比撕紙狗拆左

咁既賠率 你食水深過狗會wor

男仔手字唔係衰啲咩
利申男

係,我見到呢個心諗
撕囉柒頭

今鑊你撕唔撕到呀

天水圍連儂場上線啦！